popovich唔教籃球去教熱刺！！

咪又係spur

未又係mma